[Lingu] 嶺南大學討論區 (13) 歡迎FM全面進場

朋友，jupas就好蠢既，你擺左咩choice佢就以為你就想讀，你想讀而又讀到唔通佢唔咪比你讀咩？ 但真係世事如棋獲獲甘，佢點知有人擺左又唔想讀咁古惑又聰明？

我見你相貌堂堂一表人才雙目清明額頭隱隱有一股靈氣流出，連JUPAS都比你FAKE埋，睇極你個樣都覺得你係兒孫滿堂壽終正寢果批，正所謂塵歸塵土歸土，你歸宿唔係薄扶林馬尿水（馬料水），都係西貢九龍塘啦，駛乜日日咁委屈坐西鐵返屯門？咁所以呢，小弟不才，指條明路比你行，過幾日reg day呢，考慮到擺明唔要OFFER又係串咀D既，你扮肚痛哎哎呀呀黎唔到啦，讓返個offer比有需要既人，無謂死人霸生地，下年你開開心心入三大擺兩圍我實第一個帶齊人情食你餐飯，今年等其他NO OFFER同學有機唔駛做無主孤魂，係咪一家便宜兩家著先？

係度溫馨提示你明年請早，再預祝你下年成功！ ^^

Ching咁早呀

早晨阿道夫
FM準備進場了

返工啊屌

Btw, 尋晚睇新聞話今年JUPAS 頭三志願同上年比係少咗八百幾人，睇黎今年多咗FM好高騖遠

嶺南優點：
1. Exchange rate 高達八成
相對資源較多 基本cgpa過2.5 就可以去歐洲
應該係八大最易Exchange

2. 八大唯一確保4年全宿
你可以脫離屋企 玩足4年

嶺南缺點
1. 大西北 好撚遠 除非你住元屯天
西鐵又貴 學生來回都20有多

2. 臭朵 唔介意俾親戚恥笑拎U入Lingu就入啦

冇人入ga啦

上個post用咗成年先推爆

lingu又要準備俾人reject offer

冇人入黎
笑死

嶺南寄宿中學歡迎你

同學仔準備接受CC COURSE既洗禮
仲有垃圾LCE, 靠關係先高分

一個fm都冇，全部都係老鬼

一時三刻好難接受

真
各位fm唔好針

不過佢哋CC轉制，兼多兩個
free electives (Cluster 只需讀五個)

無人讀啦 要殺校啦

笑死，開成粒鐘都冇人入

今年唔少20，21分都有三大offer，如果我今年dse有16-19分，幾大都retake博下

有20或以上唔洗講，都入晒其他u啦，好期待想知今年lingu收幾多分

Lingu philo如何？

reg day 有咩要注意

嶺南歡迎你 有無bba fm

文研丁丁

冇咩人入

無人

A3入BA

今年唔知有幾多個二三四手offer呢

文院孤兒仔

係咪同學

到時候收曬啲16 17分既fm但又要人地考 ielts

冇人

A3 入sosci

係 但我放到B3 無諗過會入咗

有興趣讀 ？

想問想玩唔想讀應該reg咩hall

仆街放到C都入咗
不過好過冇得讀

有興趣 但真係好乞食先放到咁後

你個名

玩4年先算

retake la diu

今年有冇人18分入到？

想入文研多啲 trans科有無得諗

philo 其實唔差咖，如果有興趣讀文研又唔想去exchange可以試下minor文研

入左 想問reg hall係reg day reg埋？

入左A3 歷史

Reporting day返黎行hall booth 夜晚再上網揀的

真係撚狗

Reg day 就要俾第一期hall 既錢?

20分碌咗嚟b5入咗嚟

入左中文系

可以唔洗讀書quit u

過3應該可以
但係你確定你過3？

恭喜你

我舊年係reg day俾咗 但係好似可以遲一兩日 帶多D錢冇壞嘅

真心勸世，而家越黎越容易入u，21，22已經大把選擇，入得黎lingu既都起碼有18，19分掛

你地可以考慮下retake，如果而家見有ugc就讀，到你比晒錢，讀讀下sem1先覺得自己志不在此就無謂啦到時又要quit又要晒錢就無意思

用一年retake唔算得係咩，好過第時後悔，反正你拎住呢個分，下年dse無升到再報過都入得返黎，
長路漫漫，用一年博下抵屌到爛，同埋一年時間比你focus係溫書到，升1，2分絕對唔難

不果如果你本身係retake/覺得有得讀就算，lingu都係唔錯既選擇黎既

我係過來人，無仇無怨唔會無啦啦點你 學上面篇潮文話，唔想讀就reject左個offer佢，比想讀又冇得讀既人上岸，都算係功德呀

其實唔差
僅次中大之後
不過你嫌柒可以reject

broad stream果個？

絲打有無興趣交換tg 利申我都係絲

btw如果想摺到仆街應該reg咩hall

各位巴絲有冇報ocamp攻略

10橦都得

唔好出房門就得

有咩攻略你想

摺真係冇人會理你
靚仔靚女可能俾人chur下嘅
毒撚就

可唔可以講下有咩ocamp介紹

有冇19分入嚟嘅 BBA人

Hall camp一定重要過soc camp

想問下最完美係邊座hall

每個科會唔會再有camp

ocamp有4隻

1. NSO 學校搞嘅
簡單d講就係聽講座

2. Hall O
宿舍搞嘅 相對上多嘢玩d

3. 系O
自己個系/ Faculty 搞
好玩程度：socsci>bba> ba

4. Soc O
視乎個soc肯唔肯搞

NSO最緊要
屌ilp分好撚難攞 in case你唔上庄
利申yr4 major ilp

thanks

最好就緊係報曬啦

有冇visual fm呀
呢D水泡中嘅水泡fm bb應該仲喊緊

利申visual

全部都係reg day報?

咁reg day帶幾錢嚟好

1st round NSO自動幫你報左
hall就你reg day會揀 之後有日要你地番去聽大粒佬講野果陣報
系就reg day報
soc就唔清楚

我估600夠做
有錯其他師兄指正

visual有個prof. 又靚仔又好人

Rafael 但係佢英文D口音真係需要D時間習慣

唔該曬

Rafael真係好正 又高 又靚仔 又有學識

我冇記錯舊年hall camp係reg科果日報嘅 你唔返去reg科hall莊嘅人都會打來問你報唔報

如果去唔到nso會點

冇左15分ilp 不過聽講可以睇片攞番
我地要75分ilp先grad得
聽一個鐘talk有一分
或者6堂pe班有6分咁

冇咗一大截ilp分 之後要參加返D講座/活動填返曬先符合畢業要求
冇記錯唔去NSO要交合理嘅證明

如果無合理證明直接no show會點
但我真係有嘢做去唔到

系o係regday搞埋
soc 係屬會之夜會問埋你（nso期間）

好啊 我加你啊

入宿D手續好似要自己去搞返、學生證都係nso當日派、如果想報soc會冇得報
我諗手續上嘅嘢差唔多係咁
我都冇試過no show所以唔清楚
reg day果日試下同接待你嘅人講？

SSC 其實幾好人 真心講既 所以真係唔怕問佢地

你叫佢哋做嘢就唔好人ga啦

我個年明明未放jupas已好多人討論

好 唔該你

介唔介意我加你 驚俾人起底

一係咁啦 小妹加曬你地兩個

Miyazaki

有人另外開左個hall post
咁咪少人d
同埋嶺南冇人肯讀都係真

想知文研點

上年final round都仲有人入 大把人reject offer

正常既

絲打點解你個id係一堆阿叔嚟

總算有人講 ，但同往年比

老野全面進場

打錯 係InMiyazaki

final round
band C

冇人入所以係孤兒仔 ？

正常直入major
文院收好少人

Any 歷史jj

我係fm

文研換咗dept head之後，發展方向有少少轉向intra asia，未必以香港本土為主

FM們，準備後日世界大戰

lm 等睇大戰

我真係恭喜你呀

隔離hall post火藥味勁重
呢度好和平

都唔重呀 好和平喎

呢到冇人tim

究竟仲有冇人入嶺南
隔離全部係老鬼係到嘈

點解你仲未grad既

想知文研如何？fm

就

你有冇基本概念知文研係咩先

笑死 過左成日都係得6頁
分分鐘到時候reporting得幾個fmbb

但係佢kill左我

各位fmbb自己行hall booth喇 齋睇post冇用的

你有你bb咪得lo
@xxxxxx

啱 我都長期唔喺嶺南架啦 要去搵我bb

你係大媽區咋

屌真係冇人讀 ？

Goop嗰邊人流都一均

正常啦
而家d人醒目嘅
點似我咁on9

Year3 fm

其實4年hall life 真係正

45年乞衣生涯都好正

Grad左兩年 搵得唔錯

push

Ching你做咩翻牆

非fm想問下portal個two step authentication係咪要學校範圍先開通到

係，佢會access denied

屌你地老母呀

入左BBA 想知咩環境

有冇人入左 Social Science

你有料嘅其實好爽
有fd拎scholarship拎到手軟
一年幾萬 好過我返工
佢3.6-7倒

你努力會有成果
都見有人有bank mt

出面hall post 打手味咁濃

有冇18分人入到哲學 真係好想入

今年會唔有fm bb玩音樂呀

同學仔

牧童笛

有冇RIM fm

繼續推
FM仲有咩想問？

冇FM

share下往屆編委會拍比fm睇嘅片先

reporting day環境：

宿舍生活：

有冇人入咗Contemporary English

你幾多分入

有乜soc既ocamp好玩/好入？

Dance soc 聽聞今年有兩日ocamp，應該唔錯
另外睇你係咩科，再講

bba嘅ocamp點睇

BBA唔錯，不過要注意，有機會會揀人
想講SocSci 都會

毒撚就唔好玩啦
聽fd講好圍威喂

文研

點樣圍威喂法先

文院今年點唔太知
因為暫時應該有兩支莊整ocamp

怕唔怕冇去會同班同學唔熟

我唔係我個fd所以唔清楚
聽佢講bba ocamp 堆人睇樣睇得好緊要
你柒d都無人理
反而佢玩hall camp都識到好多同科fm

或者用Lingu vpn

認真問 contem clearing round有冇機

利申：19 英文5

惡撚到 乜fm都比你嚇走啦

Best5 20

頭先收到ling U中文系telephone interview 我想問有冇人in 過 ？ 會大概問啲咩問題

咪又係果d
咩點解揀啊
究竟嶺南中文同其他有咩唔同啊

巴打試過？

我果時唔洗in 嘅
直入BA
但係你諗都諗到佢問乜啦

嶺南中文系注重現代文學多d
（雖然而家好似話想轉）
唔同中大係古文
你諗下仲有咩想知啦

話時話聽日又世界大戰喇
唔知今年有咩花生食呢

唔該巴打
介唔介意留個 telegram 傾

好期待，好想睇十宿力sell FM.

聽日個流程大約係點

想踢波可以入咩hall

主要都係做番accept offer嘅程序
影學生相 (for 學生證）
記住執好個樣
Activate webmail 同portal
簽入宿文件
同埋最後最精彩嘅參觀十宿booth
夜晚番屋企就reg hall
Fm bb記得唔好帶爸爸媽媽黎
記住帶多幾舊水報soc camp

可以參考下過往成績既

個webmail係咪可以開多個lihkg ac

毒撚開po驚單機？要開多個自己覆自己？

費事比班fd知自己開咩post
呢個ac開完都好少講嘢

港隊

踢開德國隊

咁建議你去g h 其他hall應該對小組出局既垃圾球員無興趣

十宿booth

未reg hall就要簽入宿文件?

因為嶺南係預每人都會住宿
所以會派左文件俾你簽先
當然如果你有特別原因唔想住
到時候都可以講嘅 不過係會要求你有合理原因
另外會派埋宿費單 記得係8月20號前交錢

隔離post開始有料爆
全日人流已經俾人超咗

各位師兄,有冇話聽日要幾點到

9點-5點都得 朝早少人啲

吾該C兄

原來幾點都得？我仲以為一定要9點去到

聽日見啦fmbb

吾你老母

嶺南女女好正

正又點
毒撚都係

FM們，順便畀埋黎緊嘅重要日子，包括埋O Camp, 同其他日子

其實之後應該都會收到

點都好，大家晚安，FM們唔需要緊張

有啲咩camp係好睇樣揀人

Soc camp

BBA

痴撚線，係人都收，有咩樣可以睇。

舊年reporting day前一日已經可以推爆一個post
今年打手又少 fm又少
唔通真係全部reject offer?

人類總是

想問下hall o係咪一定要去？

唔去要靠自己識人

真

post繼續推

有wo
女仔無樣好摺就唔會收
不過講到話係抽籤咁

想問下係咪今日要見埋academic advisor

好似係

d資料冇寫係邊見
nonjupas

正常就係踩上prof office
但係我唔知nonju係點

如果Jupas叫我9號去Reg day 我今日去有冇問題

有
應該分唔同faculty

好似聽日係文院同商院

入得嶺南都係垃圾黎架啦

玩，乜柒都玩

做patrol嘅表示而家都係冷清清

好好讀書

頭先行hall booth helper仲多過fm
唔知淨咪得我個時間係咁

而家仲係少人

要殺校了

想問嶺大有冇大隻仔

見完個lecturer
on99咁咩都唔清楚

屯門區黎講，殺咗珠海先，跟住……

應該畀咗份Reg科摘要
巴打你year 1 ？

year 3 nonju
比咗張綠色表我 佢話15定16要返黎俾返張form佢

year 3 應該揀一科CLD Cluster同兩個Core 核心課程，可能要讀中英文各一科

走之前唔記得約見個Programme staff

打電話去又冇人聽

要點做?

拆掂左

屌我都冇見 有個helper話唔係今日
你點拆

打電話約番佢 14號之前既工作天(9,10,13)拎番D文件

因為14號要交文件俾佢地 先有得20號REG科

Programme staff係咪啫係study plan advisor
而家發現原來我有reg科份guide 佢講嗰5個地方又去齊

btw你係jupas定nonjupas?

係咁ga啦
作用係unlock plan only

阿道夫你放咗工？
今日得11點係FM多

但係15 16號都係要去多次

扮工ing

應該係

JUPAS

正門多番FM

renew粒制唔見左
可以點做

第一次renew ?

2018dse 17分放左lu philo banda但no offer 認真clearing round有冇機 真想想讀philo，已send求interview嘅email

電郵畀佢哋得唔得

17難啲喎，報定其他先安全啲

btw, 嚟緊最快幾時有得add drop

30/8

想問學生證係咪唔係今日攞
見人哋間間u都俾曬學生證 好驚係自己去漏

有朋友19都冇offer

22號攞

thx

唔係
Re過幾次

Best5 20分SocSci有冇機

學校個助學金係咪要有咩條件先會批

諗定揀咩major

我20分，冇收到

慘啦 我中英文都係得3 但有2個5

lingu好似睇4+1

唔知而家點
嶺南正常計4+1
20 second round應該有

而家好似又計Best 5
唔同課程主科計唔同

計唔同比重

入左lingu喊三聲先

點會啊
巴打你點擺jupas

Same 擺咗a1但派咗philo

hall gh真係好靜？

你地有無用lu個calculator cal左先 因為weighted score 個d

想問20號果個reg day係咪一定要去？因為撞左我15-21號個grad trip

比較返其他hall
GH係靜D，
佢地個selling point年年都係賣設施新淨間隔實用
休閒舒適無咩醜聞etc.
好似樓盤廣告咁

其他啲例牌活動大致跟返其他Hall
情人節開Sem 飯入伙酒Annual party etc.

如果Chur既，去返A-F啦
GH有種俾返啲空間自己休息既感覺
有好多發覺自己住唔掂舊hall既人會
係完sem後內部轉reg(尢其yr2-yr4)，官網quota基本年年都爆

睇下你幢hall既人肯唔肯幫你reg 但你要信曬佢地比username password佢地 同埋讀佢地幫你reg既科

Hall quota得返好少位 其實夠唔夠

夠曬有突啦 嶺南咁少人

利申：住過Hall GH返唔到轉頭
你行一轉其他hall就明

男仔老老實實冇所謂，成班麻甩佬一層一個廁所
但女仔真係唔係好接受到個公厠

所以去到尾其實都係得四幢揀
GH JY HC

新:G/H>JYHC
仔仔:JYHC>G/H

G/H最衰係條反智樓梯
而JYHC最衰就係得部垃圾lift

可唔可以上網reg？

可以呀 但第一次一定會勁亂唔知點搞 同埋幢hall啲人會醒啲易讀cluster比你

想問最遲幾時要約study plan advisor?

味知會入咩hall但係第一個choice 簡左hall a.btw唔該曬

岩，但係要睇幢hall d人會唔會放山埃
聽過有人話拎B好易讀
老老實實，拎得條B仔其實只係好普通

B已經係我拎過最好既grade 巴打真勁

U serious

reg曬gh希望入到

希望你成功 大熱門嚟成日無位

師兄今快搞掂曬D野

準備第二日
Round 2

都唔係好多嘢搞

我上年second round,擺band C

我連study plan advisor都味約，係咪打電話去約？

lu個網列曬每個人時間

師兄有冇telegram,可唔可以私底下傾

year2 entry 報ocamp會唔會識唔到gp mate

係

係咪year1先有時間？
Year3係自己約？

點解上年reporting day火藥味可以濃咁多
今年等fm等到訓著

連登又冇人推post
花生都唔多粒

請問入自己學院嘅學會有咩用？除咗要報o camp

你讀邊科？ 唔一定科科都有ocamp
同埋去玩一定會識多小小人架

reporting day都推唔爆一個post
嶺南真係冇人讀了

基本啦 仲衰過ou

唉 等second round offer完左 應該多d人上來問野

早晨FM們，人流尚算okay

呢個唔熟

唔識係outlook app登入email
有冇人知點搞

唔緊要啦 啱啱聯絡咗

nonjupas係15或者16號見
應該有人會打俾你幫你約時間

啱啱收到電話約咗
不過我credit transfer嗰啲咩消息都冇

而家文院FM們喺邊

睇返數據，上年確認入讀LingU嘅本科生有616人
唔知UGC今年數字如何呢？

lecturer冇責任要清楚
讀U靠自己，有人生困惑問adviser

18分second round phil bba 同soc sci有冇機
好想入LU

Social唔洗諗 philo可能有

高分既嫌棄，低分既想入，所以話潮文冇講錯

啱呀Ching, 但係中間分數嗰啲點

詳細啲問吓
19分 352443
band a 分別擺咗translate contem
Band b擺咗 philosophy 同埋cultural studies
Clearing round呢幾科機會大唔大

點解今年無乜高質fm?

文院kam到屌三聲 不過臨尾出現左個高質女

個個00後都話唔想chur 唔係諗住大學4年淨係讀書呀嘛

圖？
聽講琴日有個仔okay wo

應該咁講，高分既根本唔會諗lingu, 中間分數收到offer就嫌棄

20 21嫌棄

19 就好想入

19無offer here

bba人睇timetable係咪淨係睇bus開頭同埋common core嗰啲
通常會唔會reg曬啲位

呢個喺hall E留勁耐
臨尾成班hall F helper喺hall E門口等都等唔到

Philo同cultural應該都大機會
有冇擺visual包底？

可以睇埋LCE1010，1020同LCC, 因為每個sem都有佢地嘅限額

個高質女應該係逗留係hall H 行完就走左啦喎 ching係咪認錯

呢個當然仲高質
我講嗰個係真係6點幾就完時

靚又唔係話真係靚到dum一聲
不過係今年既質素應該係top個批

Visual真係唔想讀所以冇 好想入英文

hall H嗰個9棟hall啲helper都喺哂booth出面等
好撚誇張，但真係幾靚
但應該嚇親直接行通道走咗

果個聽聞唔係reg hallE喎

柒到 hold咗成個鐘最後都冇撚用

同啲fm吹過陣水好多唔打算reg hall
特別係高質嗰啲

嗰2個高質女係著咩衫？

想問要讀幾多credits先可以畢業
senior entry credit transfer 咗60cred

60

想打聽下，history有冇course讀Napoleon架
electives想reg hist

自己睇course outline啦

好似年年都有啲唔同，想問下以前有冇開過

無，不過有科叫world history 既common core就有少少提及

不過依科爛龜科黎

想問有冇ching參加過bba d student enhancement programme?
玩得過嗎?

CCC嗰個？好似大伏嚟
希望大步檻過啦

year1有冇D咩出名爛grade科?
定係有心讀就ok

好似話轉左制嘅making of Hong Kong好伏
不過CCC冇得唔讀

慘

我fm reg day冇去到07拎宿費單
搞到hall要random抽剩冇人揀個啲
好柒

知唔知幾時交學費？
利申非fm

Check email
20 Aug should be

巴打原本想入咩hall

JY同Lam Woo

本身打算reg jy?

慘 我諗我知你係邊個

咁都知
有成10幾個fm同我一樣冇拎宿費單

沒知一問 我讀BBA finance 下午收到lu offer 之前都有恆生管理學院offer 請問應該揀lingu定恆生管理學院好????? 我year 3既 係讀左2年asso 之後駁落去
讀BBA finance真係唔知點揀好

其實幾欣賞LU讀文院嘅人

事實係，LU BBA算係八大之末
真係識人quit LU BBA ，轉讀恆生學院

咁即係點揀好 ?

學費同宿舍費都係20/8

幫幫可以 ?

恒管學費貴成倍 雖然以前係商科學校但而家

其實加埋宿費差唔多 有政府扣左3萬都只係6萬

但嶺南有hall life喎

其實我有臭狐 唔想比人排擠

但都有嶺南BBA人都讀得開心，始終有好啲嘅U life同exchange機會八大之中係較多，都可以衡量下

其實唔使諗，邊度就腳就讀邊度啦

隔離開埋post

巴打good luck，我幾年前ran咗入紅呵

聽人講LingU bba gpa過2.5已經有8成機會去exchange

Ching

Email咗academic advisor 但佢仲未覆 可以點？

有無比人排

好似成間u都係 過2.5就有得去 係睇去邊姐

Year 1 FM, 其中一個重要事項係，第一個semester係計成績嘅CGPA,
有啲師兄師姐係冇同FM講
另外，唔好睇少嶺南四大核心科CCC
算係四大Killer王黎，轉制都係咁

而加想quit U可以點

其實住得幾開心，打下牌咁，不過始終自己想揀番，所以搬了

記住mohk咪撚reg法國佬

Ching 邊位

FM們加陪留意,想挑戰自己，就reg Prof. Crozet
自己之前係佢做advisor

相認

銅牌仔

你地邊位

睇咗，Sem1暫時MoHK 安全，較少殺手prof

仲有冇占飯
佢好好人

可唔可以講下LCC同LCE有無killer

ENG2020同求

lcc孟麗好似會催人上堂 但係grade唔差
lce自己打聽下 我覺得heatom 同 mellen幾好
eng preet 雖然佢d英文好難聽

補充
LCC
- 4寶 : 李斐 韓德志 馬毛鵬 王玲玲
- 張靜梅 : 一啲都唔悶，有心機
- Wei Sijing : 伏
- Tao yuen : 正正子
-Him Chan: 上堂一定要叫你讀詞語 幾悶 不過幾好grade

聽聞heatom 開始唔Hea, 有啲暗kill 感覺

其實我都覺
但係個個又話好
我以為我自己廢
mellen俾A 我

thanks! mellen真係好好但聽聞退休唔教了
我個sem preet冇教 有冇人知道Julian同埋maggie點？

Brad係幾nice 又得意 我A-但有個friend明明英文唔差都C+左

佢有啲難捉摸
我成日走堂上堂唔係成日答野拎B
但係我個friend上堂係咁賣屎忽都上唔到A range

same
我冇賣過屎忽
但係佢A- 我
反而個學霸得B

LCE Mark Anthony 點睇， 少人講

tao yuan 巴打reg到唔會後悔

睇下先，暫時reg咗張靜梅

傾盆大雨呀

暫時2010係佢
仲有Marshall 係咪男仔reg,正常上堂會好grade，reg科聖經太耐冇update

幾時知 Summer course 有啲咩

想問一定要讀一科嗰個service learning計唔計落每個sem可以take嘅credit limits 度？

應該計，而Year 1 每個sem最多有15個credits (普遍五科）

唔該曬，不過其實我係入year 3
同埋想問啲堂係咪最夜上到7pm？

有冇銘基人讀business？

六點半 好似係

Year 3 就可以15-18 credits

見到fm玩ocamp就覺得好青春 返工已經無得玩了

Thanks🙇🏻‍♀️

我睇course offering list有去到19:59

想問下cluster courses同free electives係咩黎

cluster：有一個list嘅course，cluster A至E分別係唔同領域來，每一個領域要起碼讀一科
free electives：可以揀其他系/自己系嘅科，但係四年內起碼要讀兩個唔係自己系嘅course

有冇人知 HUI Wai Yi Diane 同埋 CHOO Zhe Ming Benjamin 教成點

1)ilp 75units 係咪grad前fulfill到就得 姐係我year4先參加夠75units既活動都得?
2)reg科前係咪一定要consult advisor? 如果我唔consult就reg唔到? 如果係 要點book 係堆資料搵唔到

Benjamin個樣已經夠j一堂

1 yes 2 yes reg day有比個時間你架，跟著去就得

唔好意思 借問聲係邊到睇個時間 我已經睇晒全部係reporting day拎到既資料 感激

DROP

應該有俾左張紙你寫明你個advisor係邊個，然後有寫佢office喺邊
我嗰日係直接上office搵佢然後consult埋

我冇既 係邊個procedure個陣佢比張紙你? 係咪填表reg hall個陣?

幾好

係admission form有講reporting day見埋 我嗰日都唔記得搵 依家email想約翻advisor但仲未覆 好似一定要consult完先可以reg科(?)

中文系個個？

等我聽日直接打電話去約時間先 麻鬼煩reg科都要consult左先

我係一去到MBG07嗰陣有人俾一大疊嘢我，包括student record form嗰啲，嗰陣俾嘅
係要見左先可以reg科，我嗰個幫我睇哂我可以trans 到幾多credit同exempt到咩科，然後俾埋advise黎緊兩個sem各自要reg咩科
見完佢要喺個online system 度寫返你plan左咩sem讀咩科，等佢approve，然後先可以reg
好似話唔approve就reg唔到

見academic advisor之前有冇嘢要準備

講開advisor, 以前bba有個幾正，好似叫winnie

CCC 8004 嗰個 CHOO Zhe Ming Benjamin

Benjamin 正野
好grade
考試前會派返試題俾你溫，姐係唔洗溫

有無人知cle real estate伏唔伏

Prof 極hea底 正正常常做齊野會俾A 好似係

我諗你自己睇下個course syllabus 了解下common core, cluster同major要讀咩先
如果係入year 3就準備定trans credit 張form同asso/hd transcript俾佢幫你睇credit transfer 啲嘢

竟然？！呢啲唔係伏科嚟咩

四大CCC科中都會有好嘅prof

上年改到易左好多 hea讀都b左
下年就唔知點了

有冇咩嘢要拎去見academic advisor

LCE o既 moore marshall sidney 教得好唔好

同埋 CCC 8003 o既 saucheelli andrea 係咪伏 搵番之前D POST好似講過有個鬼佬係伏

soc camp果d有冇咩花生，今年好似好摺

notebook ownership program有咩brand

聽聞LCE Marshall Moore 對男同學會好grade啲，女仔畀心機都有正常grade

有冇人知16號個orientation係咪一定要去

no

我見佢話mandatory既

全名係咩

marketing嘅stream elective有冇邊科好讀
year 3 fm

其實無架，我都係佢話要transcript同credit transfer form我先即時email俾佢
不過你都係email/電話約佢嗰陣問清楚好啲

in Benjamin i trust
上個sem worldhist midterm成堆人滿分,final grade又靚

想問CCC8003係咩嚟 佢幫我pre reg左 我讀just

ba既orientation 你指咩全名

寫明mandatory咪去lor
諗緊係咩orientation先問吓個event全名叫咩（因為important days見唔到

NSO要自己帶枕頭 床單 被嗰啲？
帶咁多野咪要拖gip先帶得曬

冇純粹係睇下有冇得走左佢

正常係會拖

有無巴絲可以send marketing notes 比我自學。

利申：已畢業老鬼，唔存在gpa競爭問題。

想問下18號出hall結果係咪一定要返去

唔係 到時會貼係ssc門口 叫人幫你睇都得

Btw NSO有咩活動會做 同普通ocamp一樣

Btw NSO有咩活動會做 同普通ocamp一樣？

不過好似有野報
Hall o貌似同一時間報

好似話最好翻一翻去，要行Hall tour同報Hall Camp

依度有無人係jupas subsequent/clearing round入的

衰過ou

我玩呀

NSO係全香港最撚正氣既ocamp
瘋狂聽talk 記得好似有一晚有個叫屬會之夜既活動俾大家係wyl - lkk 中間行下揀參加邊啲soc咁

鋼琴jj留名

試下打電話 我呢排有啲咩唔明都係咁打去問

電話係咩？

26168750

department應該會有個電話
靠自己搵啦

上sem派grade派到痴線
轉制之前唔會kill人 好似係
轉完之後應該會繼續kill

我打咗過去教務處之後佢叫我打返去我個course個部門到 我再打去 點知冇人聽 應該點

踩上門啦

啱啱收到email了 唔該哂咁多位ching

幾時先攞學生證
無學生證搞唔到grant loan

22/8 NSO第一日攞

今年18號出hall result 20號先reg day喎
唔係20號先番hall行hall tour報hall camp咩

係呀，20號嗰日Reg Day

依家reg day仲會唔會又出現調hall事件？

咩事件，想知，more more

我

各位fm留意番 18號係會出hall result 20號係reg day呢2日今年係分開左嫁 你要報hall ocamp就一定要18號番黎行hall tour 而20號只係for reg科

如果唔報hall ocamp 18號可唔可以唔返？

同埋想問29號reg day係咪一定要返？ 一定要返嚟reg科？

18號有野做 返唔到嚟報hall o

其實返黎行下hall tour 順便拎下tips點Reg科都好重要下...

連hall camp都唔玩?? 求其去一陣都好啦

好似係要翻嚟先睇到hall result

有冇話幾點開始有booth?
我想玩呀

一朝早就有啦應該 去到6點左右 suppose係
一係如果你識到個棟hall既人 可以叫人幫你refer比hall莊既

即係我返去 純粹睇分到咩hall 再行埋hall tour 咁就走得？

同hall d人傾下計+聽下reg科tips

真係番唔到既話 睇番之前有本係填入宿form果到派既書仔 有唔同hall既ocamp poster 打番俾pic報都ok

Thanks 另外想問20號reg day都係咪要返學既？

18號雖然話就話報ocamp好小事 不過無玩soc o既話就靠hall啲人俾reg科tips 不過講到尾都係SSC on9 無啦啦分開2日要fm番黎2次

20號可以就咁係網上reg科 但如果都係擔心reg唔切或者有問題 最好就番一轉黎 等人幫你reg

3次呀屌
聽日特登要去見advisor

要18號返去咩 點解一啲通知都冇

其實見advisor會講d咩架😂😂😂

Thanks

巴打介唔介意講入到邊科

Yr3 fm係咪16號reg科 ？

係呀，朝早10-11 reg term 1，11-12 reg term 2

姐係要幾點返去？

Year 1 fm 聽日飛 28號返
嚟緊乜camp都去唔到
好撚驚識唔到人

我都係Yr3 fm 但16號下午先見advisor 咁16號朝早點reg科

16號1200~2359都可以reg both terms

得罪講句...抵

無左ilp 15分
慢慢追

1次reg晒2個sem?

reg科guideline係咁寫
reporting day嗰日上過department office問佢地話無問題
我都係year2 fm 16號晏晝見advisor

係咪要返去先有得睇reg hall result
上網有冇得睇

有急事要返大陸⋯

咁你預左開學先慢慢識朋友

雖然唔同科不過都Thx巴打 希望小弟都負碌入到

Ching 你咩呵 未必玩唔到架

有無讀Social Science巴絲係度？
想問下關於Tran Credit嘅野
事關個offer要我最小tran到54個credit但我唔知道你地啲course一個credit係幾多

想問吓nso 24號會幾點完
唔該

我係senior entry嘅 屌得細力

應該得嘅，好多人reject offer

好似9am-5pm呢段時間番到黎就ok

上網係無嫁 要係SSC門口睇 有fd可以叫佢影俾佢

預晏就2點左右先完

升第三年好似會有51個 block credit 即係額外你自己 tran到任何一科就湊夠54個

想請問下reg科係咪唔使揀邊個時段？ 齋揀自己要嘅科 而時段就add drop時搞

正常一個course 3credits

點算 我原本係尋日見advisor嘅 點知柒咗睇錯時間以為係今日 我聽日就要飛啦 連reg day都返唔到嚟 朝早send咗email又未覆我 唔通真係reg唔到科？

要

但pre assign畀我嗰科嘅時段撞咗我其他想讀嘅科嘅時段 有冇得reg科嗰陣轉pre assign科嘅時段？

好呀 唔該哂巴打

Pre reg左嗰啲你見到有人放位出黎先好drop
Reg唔翻冇人幫到你

17炆D喎好似 祝巴打好運

Reg科好麻煩 又要夾時間 想讀個啲一係撞一係冇位
利申垃圾fm

好快慣 留番d cluster之後reg
因為year 4正常第一批reg先

想知reg科係見advisor前已經要排好每科d時間定正式reg科先要揀時間？

19分cleaning round 有冇機

見advisor唔洗排好曬啲堂
不過都就黎20號 睇埋冇壞

文院細科都仲有機掛

有無Year 3 philo 嘅fm 見到自己想讀嘅科全部比人reg 撚哂？ 一個位都無淨……

想問下見Academic Advisor嘅日子同時間係咪唔可以轉？
原定係27同28但我嗰兩日要飛 想轉25,26但又怕唔轉得日子
求指點

其實翻唔到睇hall result真係唔緊要
我住好撚遠 舊年冇翻去 朝早已經有人add我入fm group 喺group放埋房號出來
hall camp方面 你唔出現基本上hall莊係會打電話來問你報唔報其實係半強迫你報
至於hall tour呀reg科tips真係可聽可唔聽
我算好彩冇聽到呢D tips都reg到ok嘅科

year 3 可以試下到時開學入紙reg

thx，我到時試下

如果入紙 咁嚟緊reg科時段乜都唔做？

reg到梗係reg左先
因為入紙唔係100%得

下星期nso係咪要帶gip
check in hall係咪要自己帶枕頭 被 床單?

係呀
放心 真係要帶

冒昧問……嵐飯……??

唔好害人啦ching 番黎聽下識下人絕對係好事 當然我都唔建議2日都番黎

咩害人？純粹分享經驗咋
睇上面好似好多人都去唔到其中一日好擔心咁，講吓舊年點等佢地唔好咁擔心係一定要翻啫
屋企去嶺南成兩個鐘 真係為咗識人而來回四個鐘翻去咩
要識人自然會識到 要聽advise我都相信soc/系會有wtsapp group

我來回加埋都要成2個半鐘左右 真係唔想專登返嚟睇下個hall result就走咁無聊

係呀 呢個名終於都釣到嵐飯出嚟

想問NSO嗰日要帶啲咩呀？繫咪要帶床單被套？仲有乜嘢入住宿舍一定要帶嘅嘢呀？求提點

留個聯繫方式呀 終於有同好好開心!!!!!#

咁做fm bb都係得一次姐 放緊暑假 睇result事小 返黎學校行多轉 同自己hall其他fm提早識下 睇下環境都無壞呀 都係得一次體驗下比人熱情招待

係呀
仲有要帶三日兩夜嘅衫，運動服同水樽
雨傘等

想問聽日reg科係點reg？唔想返去reg
唔該巴絲

最緊要枕頭同被

而家睇定心儀嘅course有咩section係唔撞時間嘅 抄低CRN同排想reg次序
到咗自己reg科嘅時間就入portal reg科個位，正常應該可以碌到最底然後入CRN，跟著save就會reg到

我見有啲科得Lecture揀 咁tutorial係咪到時reg完先有得再揀？

咁咪唔好返囉 兩邊意見都講晒
大學生要自己揀

應該唔係 lec同tut正常要一齊add 個system好on9 ga

唔肯定咩SR NR 最好提早mark低幾個plan唔同組合
year 1建議唔改咁多啦 除非你真係好想讀某d科先/後
因為一開頭未熟system好難搞 同埋year 1最遲reg未必有位

沖涼洗頭牙膏牙刷毛巾 雖然無帶都可以去買

1個course每星期2堂搞到好難砌dayoff

點解咁快有D section已經冇晒位, closed左?

唔係20號reg咩

我都想知，係咪因為舊生已經reg哂？
但LCE LCC CCC嗰啲fm一定要讀又全部closed哂即係點？
定係做完academic advising而hold起哂啲科？

lce lcc 好大機會係year 1 同學pre reg晒
ccc就4科任揀 所以可能year 1+year 2+year3 prereg晒

提提fm
nso salon聽晚deadline

屌呀 reg唔到Lce 滿曬

基本上語文科又無哂位，programme required courses 又無哂位 ， defer 不是夢

要入紙了

中英文 乜野位都冇 係咪唔洗讀了?

無pre reg到咩?
一係等大亂鬥時間 等人放位

有冇人pre assign咗 CCC 8003 section 8
做下好心打電話去轉 section 之後畀我入一入 被卡死咗

pre reg好煩 要打電話先可轉section?

只要你想入嗰個 section有位 佢會幫你申請 電郵講佢知由咩時段轉做咩時段 之後打電話提佢收信 就搞掂了

啲English courses full哂

請問係send 邊個email ?

ccgeo@ln.edu.hk

要講自己學生號碼 要轉嘅科同埋CRN 由咩時段轉做咩時段都要講

推

同問

第二三年嘅今日reg

其實依度多唔多year 3 fm, 有無tg group 圍爐取暖

你咩科？

喺度傾啦 本身呢度都唔多人 開完谷仲加少

我philo ， 你咩科？
今日Reg 科已經咁亂，遲d 搞埋ILP 應該收得皮

Social science

ILP寫低晒D code先
到時唔去/唔比錢好似都無事

佢同我prereg咗其中兩個course
一個上完另一個就即刻開始
有冇需要打去轉時間

連住唔係仲好咩 唔洗上完堂搵地方hea先上第二堂
其實嶺南好細 連住上無咩問題
如果你第一堂係lec 更好，多數LEC早放

咁冇嘢啦 本身怕會delay

你可以順手睇埋邊兩個地方上堂既
第一堂prof好長氣既話 你都可以走先既

Thx 我見handbook 都有 d ILP 跟住佢22-31 號果時就上網reg 就ok?

同一棟嚟㗎
prof長唔長氣就留返到時再算了

yes 一到時段,你即刻入system 一次過打晒D code
不過都未必有位
真係reg唔到就可以等開學 周街都係poster話你知幾時有咩ILP course/programme

20號番黎算喇

多人搶的要有策略reg 得talk先可以walk in
奉勸各位得閒就好去ILP 唔好等final year先追
身邊勁多人完左sem仲要番去睇片同寫感想

仲有IT TEST

nso一開波係咪會check in先
驚攞住個gip周圍走

想問問delta同itfp 係咩嚟

Yr3 fm仲爭2科未reg到
依家冇位 係咪要等add drop period先搞到？

等入紙啦

利申等緊

Relax, 到時會有個房畀你地放gip

delta考英文
itfp=it test
好似兩樣都要pass晒先畢到業

痴l線 yr3 fm lce lcc cld major乜都reg唔到
一科pre reg ccc塞死哂全部

好on9

要點搞？

嗰pre reg真係勁on9 真係無得郁？
嗰ttb勁樣衰

唔知add drop有無得郁，但今日睇就無得搞
我個ttb唔止樣衰呀，我係乜7都reg唔l到，個ttb除左科ccc乜都無呀

開學去黃氏/registry拎定張form
直接去sit堂 再比張form prof簽

想問韓文日文個d course係咪唔計credit 姐係free elective唔可以揀呢d黎讀?

好似beginner level最初學者既course唔計credit

姐係一定要揀d計credit既黎讀?

free elective要揀有credit既course ar
如果你本身唔識個種語言 唔肯定會唔會比你take 高階有credit既course

日文計credit同唔計credit嘅course教嘅嘢係一樣 但係course outline話計果個會focus自學能力多D
俾個垃圾pre assign lce搞到reg唔到 等緊入紙reg日文

fm嚟講 各位senior建議係咪最好唔好reg 2 3字頭既programme electives好d？

其實無咩所謂

RR Round入左bba 但16-23去左旅行咩都做唔到

建議讀緊/未讀嶺南既同學都要睇，唔知啲工友係咪前世欠咗學校班on9高層：

嶺南勞工關注組
《打壓學生工友聯線，何以嶺南值得風騷》

嶺南勞工關注組一直致力爭取院校勞工權益，以及鼓勵同學關注院校勞工議題。然而，同學們人畜無害的行動，近日遭到學校連番打壓。最近，我們計劃為工友舉辦興趣班時，自宣傳起便被校方蓄意阻撓工友參與，更以行政手段逼害，企圖封殺借用校內場地途徑。我們對校方如斯卑劣行徑，一方面企圖分化、打壓學生組織，另一邊廂阻礙學生組織院校工友感到極度憤怒。

關注組原於本週四、五（8月16、17日）一連兩日為嶺南清潔及保安工友安排穴位按摩班，答謝他們日常辛勤工作，希望為工友們舒解疲勞。我們特意安排活動於工友上班前後的時間舉行，期望令更多工友能夠參與。

惟上周四甫開始宣傳，翌日便收到消息，保安服務供應商「信和」把慣於月底舉行的培訓，提前於活動同日（8月17日）舉行，令保安工友未能參與。無奈之餘，為免令眾多工友失望，我們決定把活動提早一天（8月16日）舉行，盡量達到兩全其美。

原以為事件得以解決，但關注組再於活動前一天（8月15日）收到保安公司吳經理及虎地書室委員之電話，告知我們無法在書室舉辦興趣班。緣由為校方刻意將關注組定性為「不合法的學生組織」，而且強加歪理，強調「只有學生能使用書室資源」，因此書室不能為工友提供場地。

校方當時更進一步威脅書室委員，倘若向關注組提供場地，勢將影響日後舉辦活動，有人甚至明言「學校有權收番書室」，誑言要剝奪同學繼續營運書室的權益，侵害書室原來自主性。

更有甚者，關注組稍後再收到消息，清潔服務供應商「莊臣」亦臨時於活動當日（8月16日）舉行例行會議，並無按照慣例提早數日通知工友。直至活動進行期間，保安部經理及設施管理組多次前來場地擾攘，連番詢問參與人數等詳情。

就校方種種卑劣的行為，關注組有以下回應：

一、 儘管校方常以「我地都好關心工友」，「博雅大學服務社群」自吹自擂，但一眾默默為我們付出的工友，卻被高層以粗暴手段剝奪享用校內空間的權利，漠視工友付出，視外判員工為「次等嶺南人」，思維實屬冷血。

二、 關注組雖非學生會正式組織，不能以自身名義借用學校場地，平日只能以靠校內友好協助。今次全靠虎地書室玉成其事，但義憤填膺換來校方以幾近黑幫言語施壓，舞弄權力分化同學，欺壓學生自主，做法卑劣可恥。

其實，校方狙擊關注組並非空穴來風。勞工關注組作為校內少數異議團體，一向以關注校內勞工議題為己任。2016年末，關注組發佈勞動調查後，當時被校方誣衊「敗壞校譽」。2017年，關注組介入保安清潔服務重新投標時，校方曾要求學生會與關注組割蓆，並宣稱學生會與關注組如無從屬關係，校方將不會聽從關注組任何訴求。

關注組始終認為，同學關心校內勞權屬應有之義，校方借故打壓無恥之極。其舉動再次證明，嶺南「博雅教育」可謂掛羊頭賣狗肉，人文關懷只見於電視廣告。

面對打壓，我們誓不低頭。關注組往後會繼續舉辦不同活動，並一如以往積極關注校園勞權，請各位繼續支持嶺南勞工關注組！

Cluster有咩推薦 咁多個唔知點揀好 又唔知係咪真係啱自己

睇prof揀

聽日係唔係返去睇完Hall result就走得？

報hall camp

出完result仲有冇可能轉呵

係咪黃玉蘭樓

有可能

yes

有咩手續？

CLA 9010 同 CLC 9015有冇人讀過 伏唔伏
好似係叫social problem solving and decision making同human relationshio and interpersonal skills

唔會掛

咁應該搵hall莊? 唔識答
通常如果hall莊想搶你既 佢地會幫你搞掂晒

點都好 唔該晒先

想問free elective係咪讀任何有credit既course就得
姐係例如我ba 我揀日文黎做free elective都得? 定係要讀番ba既course

可以呀 free elective就係俾你讀任何department嘅course都得

記住20號Reg Day
其實仲可以睇下想入咩校隊

係喎
屬會之夜都好多校隊

公調點會唔批

想問風筒嗰啲係咪都要自己帶？

洗唔洗帶埋被褥？會帶被套，入面嘅芯學校提供定要自己帶架？

佢得張床褥，所有枕頭，被，被單都要自己帶

yes 電器只有冷氣機燈風扇拖把

Thanks 睇嚟都要拖gip

放心啦 住左hall之後會習慣拖gip

有冇人知手冊點拎 同埋唔去nso既話學生證點拎

有冇人知道hall a full左未？抽左入whc仲可唔可以轉hall

同問 成個星期都唔係香港

你地唔去！？
其實我想唔去
因為毒撚怕比人杯
但為咗啲credit無辦法

去到新環境不如心態開放d 大家都唔識對方 不妨講多兩句 識下新朋友

因為我大過佢地好多 同埋已經玩過其他u既ocamp個d 所以唔想去

有冇自己嘅枱燈

呢個都係我唔想去嘅其中一個原因
但巴打你之後係咪都會住一年hall？

唔住

佢唔係硬性規定要咩 你係用咩原因話唔住？
事關我都唔想住

你是但up個原因就得 例如冇錢 住得近 唔習慣群體生活 有潔癖etc 總之企硬 自己兜下解釋下 要比supporting document就話冇

我就係講唔掂條友
唉

有幾大先ching

好易咋喎 你用咩理由

本身final year

我話屋企無錢 佢叫我借grant loan 又話呢啲理由要有申請緊綜援 或者 攞緊綜援嘅證明文件去support先至可以唔洗我住hall

咁你又冇咩說服力喎 呢個一定要supporting document啦 你應該預先諗定d佢吹你唔漲既藉口

檯上面有D層架 層架底有一排檯燈
但係基本上開曬成間房嘅燈已經夠光
頭盔：情況依各hall設備唔同可能有分別

咁講死硬，
最忌講錢
住返一個sem 再走啦

NSO groupmate係咪同自己同hall的

點考ielt 6.5
要有先可以grad

Final year 入yr幾呀？

去下ELSS D IELTS preparation班囉
反正都要做LCE個濕鳩independent learning

yr1 我係quit u入

之前見academic advisor入咗啲cluster落個planner度
但係而家啲科full曬,即係冇得reg翻嗰啲?
咁個planner有乜用

冇撚用 只喺show俾個advisor睇你對個academic path有awareness

收到email要買textbook成500

咁我應該同ching 差唔多年紀， 我都係fm

做咩咁睇唔開

nso其實玩咩

喺聽朝之前 year2,3仲可唔可以reg科?
我係fm 驚無端端冇哂位要再執過

聽talk, 少少團體活動，屬會之夜

Ching呵a同你轉 轉唔轉

咁突然嘅 不過唔緊要喇lingu啲人好nice㗎驚就唔好講年齡 我都係咁

仲有體適能同參觀圖書館

咁hea嘅好似

因為係正氣camp

係大幾年有個gap冇咩意慾同佢地溝通

我仲要係quit cu 人各有志

今日無啦啦同我講Ling U So Sci收咗我

我都收咗Lingu history offer

btw,依家入係咪唔會reg到hall

我收到 visual studies

收到Cultural Studies

有冇人影低左分到咩hall嗰個結果可以send俾我睇睇

一陣幫你

留tg? 可能一兩點先影

Clearing round終於入咗嚟
想問下各位師兄仲有冇得reg hall

屌 reg條撚咩 D科俾人reg哂

正門幾冷清

年年都係咁

幾分鐘就reg爆

入咗HISTORY 點算

期待屬會之夜

Clearing同subsequent round好似淨係有得reg term 1籮底橙 term 2完sem 1先有得reg

巴打你記得帶齊晒以前asso/hd個crouse嘅syllabus過去 因為我嗰日去註冊佢已經要我即刻填好哂份tran credit嘅form

之後要即係比啲syllabus比so sci嗰邊嘅人睇架啦

巴打我18dse同埋今年先yr1應該冇credit果啲嘢啵

oh,我以為你同我一樣 senior entry

終於見到有人入visual
祝你今年reg到visual嘅科

有得讀你讀唔讀？

屬會之夜有乜野玩

係囉 有得選唔係應該開心咩

有得讀

點解NSO去可以讀少15cred?

同埋佢係咪hall搞?

係大學同SSC整，有時SU都會有份

唔知去唔去好 不過有得免15cred
Hall O唔去會點 唔想join Hall既activity

唔係讀少15cred 係15分ILP 唔同野黎

唔係讀少credit..
係ilp分
去nso就fulfill左其中15分

知唔知總共lip有幾多分?

好似總共要75分
每個category最少要有5分

我係絲尼

如果係靚女 求其搵個hall a莊員幫你啦

唔同soc同校隊都會擺檔招會員 好熱鬧

點解咁講？

首先visual嘅科真係好少位 就算而家會開多個section專比year1，講緊夾埋都係得40個位左右
加上第二三round入嘅會遲reg科 真係祝你好運

唔多識 最尾reg唔到會點

有四科visual core一定要讀嘅，如果四年都搶唔到好似未必畢到嘢

First round入真幸福，有咁多野玩

好啊 唔該曬你🙏🏻

其實依加仲轉唔轉得hall?

想請問so sci入面嘅科會唔會有機會有一兩科滿咗reg唔到？

唔該你

一喺私調 一喺等開sem一個月後公調

所有科都會有機會full左reg唔到
如果係required course 可以試下入紙

有冇人想換hall g/e/whc?

當自己係BA冇major入黎咁reg就得架啦

我想要呢三間hall, wjc都okay
想住北宿果頭

見好似好多人想調呵，依家捉私調捉得好嚴，如果捉到有機會冇呵住，但公調要等一個月，到時ocamp又過曬，人地又埋曬堆，你調到過去又唔係好chur，即係搵組痴黎玩啊或者上莊，情形可能仲慘過住摺呵。所以建議大家可以試下住自己棟呵先，起碼有nso +呵camp兩個契機比你識fd

三人房會唔會好逼或者唔夠位放嘢 人多感覺好麻煩

好似都唔細 不過三人房好似係碌架床
要爬上爬落

clearing round offer 係咪冇得揀hall 淨係得揀淨蔗?

絲打 如果你想放三人房 我都可以同你換
利申: 南宿

唔知NSO有咩要準備/有咩要做既,可以睇下

好資訊性又有晒圖 FAQ咁

不了 唔想搞咁多嘢 好麻煩

瞓上格整床單實好麻煩

仲多左個人share廁所沖涼添

地下會好多頭髮，想掃地就會發現common個掃把都痴咗好多頭髮
放嘢有衣櫃同檯，檯有櫃桶，其實都夠
再唔係少用嘅嘢擺衣櫃頂都得

連自己咩hall都唔講點調

絲+1

老老豆豆 想轉wjy讀bba唔想行咁遠同對新宿情有獨鍾 依加自己呵A 利申絲

年年去到呢個時候就見到大把人想轉hall

乜真係有咁多科係sek咩

hall D想轉g/h/whc/wjc

nso都未玩咁快想轉

鍾情於新宿

哦 你唔係freshmen

有得reg科

話說點解上年可以開到十幾個po, 今年就開學都推唔爆一個

今年冇咁多小學雞

你當爆一個啦
隔離好似有多個post因為
嶺南冇人讀啦

有冇clearing round嘅fm知道去邊度睇自己抽中邊個hall?

我同你換

有冇year3 fm知聽日nso
但detail都唔知

應該會有人聯絡你

想入男足soc但20號搵唔到個booth

你係唔知咩detail？ 入去做咩嗰d ?

NSO屬會之夜應該有

派hall b俾我 幾時公調

點解唔鍾意

點解唔要

其實去唔到NSO嘅通常係咪會比人杯
我好驚比人杯

nso wfc

nso is bullshit

尋日先reg day
然後直接派hall同組畀我
之後話今日會有人打黎，結果電話又無
幾點啊要帶啲咩都唔知

咩呵

whc

唔該你
我好似grp30幾
派房有講我第幾組

有無second round offer既fm仲未見adviser所以reg唔到科 你地係點約adviser?

Send email
聽日打到registry/department問點算啦

依加都仲未reg科係咪好大鑊

睇下你咩major啦

我想講我聽日先business interview 會唔會好撚大鑊

文科撚
btw多唔多人個adviser係鬼佬教授，要用英文email佢有d壓力

呢到 科又未reg又去唔到nso我就黎死

點睇邊個係自己advisor?

知唔知點樣追返nso個15分 係咪之後要讀多幾個free elective定clusters定咩, 亂到仆街 有無師兄姐幫手答下

BBA唔怕掛 一年intake咁撚多人
Intro course應該大把位

15分係 ilp 嚟 你當活動分 你想追嘅話報多幾個講座或者參加多幾個運動就得

Cluster或者elective 呢啲係 credit分 唔同的

如果你註左冊應該會有封letter of admission，上面有寫

Major嘅intro course爆曬咪讀住cluster先囉

oh 睇到了 係鬼婆

好多時send email比local prof都係照用英文send

有無壓力

有點淆 係咪要約佢係學校問佢reg科嗰啲野？

有冇人知聽日使唔使帶被？

要呀，得張床架咋

freshmen定year2/3/4??

其實大部份advisor都係入去3分鐘
比個你已經plan好既course list佢
佢幫你click approve
完
好少可會真係熟到朋友咁

記得帶齊野

唔知roommate係咩人呢

會唔會同大陸人一齊住 好驚

我驚我帶得太多 本身想帶埋拖板，點知原來房有

只希望有個正常人

冇問題的
鬼佬gives a shit to grammar

做組爸嘅我同荷蘭exchange住

有冇對草

佢話就話冇

唔係大陸人唔係臭閪已經要開香檳

有啲NDS真心算nice,睇彩數

毛巾衣架 雖然可以買

聽過有NDS喺房浸腐乳

記住冷氣費要另外收費
btw 上個sem仲未收到單

想問下look up classes嗰度寫住NR係咪因爲未到add drop無得reg但其實有位？
而家sem 1 reg得三科 好驚到add drop都add唔到

有啲當消防喉嗰位係垃圾桶

喺房掠衫

咁唔準reg係咪就算入紙都唔得？我要讀lcc同lce但全部reg唔到
同埋pre reg ccc係咪都無得轉section?

LCC1010/LCE1010 應該入紙無問題 你寫話係required course
pre reg CCC如果其他section有位你都可以轉架
甚至可以CCC8011轉8012都得添 因為只限你4年內要讀晒4個CCC course ,無限死先後次序

就算收咗我都唔知點 讀咩都唔知 係咪有冇得reg hall 玩camp 整add drop 好撚迷惘

有得讀既 只要你係外向既 都唔會無朋友架啦

因為冇prepare過 佢今日晏晝打黎叫我聽朝interview

講起hall就
唔知點解我第一排wjy 第二排c 第三排d 入左d

LCC同LCE我係要讀2010，都係照入紙就ok？
咁CCC如果無位或者全部NR就要硬食？
Cluster係咪無得入紙架？因為唔係required course
Sem 2嘅科如果add drop都add唔到係咪無得入紙？因為係major core courses但一科都reg唔到

係呀 year3直接入紙LCELCC2010啦
CCC你點都要讀架啦 硬食,但如果時間真係唔岩,你都可以試下入紙既
cluster其實都可以試下入紙 但prof唔一定會簽
之前聽過有prof要求學生同全班講點解呢個course非讀不可 講得好先簽佢張紙...
所以入紙都唔係100%

sem2會再有add drop period架 可以到時再搞

多謝你詳細嘅解答
Cluster就算啦反正我得返一科CLD要讀

即係將個student planner print出黎到時俾佢？
佢click左approve即係代表乜？係咪代表我已經reg左我plan左既個d course定係點

Print唔print都得
Approve 唔代表reg
要自己再reg

毒，緊係毒啦
搭單一問，有無歷史丁丁係到

Hi

等死

邊個喺balcony漏咗個水樽

想問下個Academic Advisor嘅meeting係咪好重要？ 我唔想因為見佢無得去旅行
因為我覺得好科都已經爆晒
我係add/drop 嗰陣先可以reg 因為我遲咗註冊
但其實都係得啲閪科可以reg 所以我覺得成個add/drop period早reg同遲reg都一樣
咁嘅話其實係咪遲啲見個Academic Advisor都無所謂

我讀Social Science阿

屌你我都係咁
我作家庭年收入得100K
然後話我屋企收入太高
跟住我話會quit U喎
佢竟然話LingU清靜，唔會阻你溫DSE 又話可能讀讀下會愛上LingU，笑死me了

係student planner㩒晒啲科但係save唔到
有啲科彈course not found in system係點解？

讀嶺南唔住hall 應該會好似無讀過咁

喺堆course outline睇清楚D 2018-2019係咪有開果科
有時上年有開嘅科今年會唔開
但係如果係lcc lce ccc果D係咁，就email/打電話去registry啦

巴打你已經見左adviser？

聽日見

想轉雙人房

你個adviser咁快手
我朝早email左佢，依加都仲未覆

可能咁啱今日冇返工姐

我前幾日send email到而家都未覆

仲唔打去department問下
佢聽日仲未覆既話我都會直接打去department

聽日返到香港先打到電話

我係department個職員直接打我手機幫我約時間

有冇人clearing round入,NSO唔洗去 ,科又未reg,professor又未見？

我今日先收到offer

You are not alone 我仲係乜都未搞

咩科呀ching

ching你係year 1 fm?我Philo

我係philo year 1 fm

想問下黎緊個add/drop period係咪都係得翻啲無人想reg嘅科可以reg
姐係啲蘿底橙

總有人放位嘅
撳多幾次F5撞下彩啦

不過最好有plan B啦

omg未來同學 勿相認

其實我要遲過30號先見academic advisor所以我reg嗰陣已經係5,6號 甚至7號
我預咗無靚科
所以先想問下姐

係咪所有second round offer既fm最快都要等到30號先有得reg科？

今日問advisor 佢話係

巴打係咪都係25號入hall?

係 不過check in完放低行李就走 9月開學咁上下先會住
忙得濟hall camp都去唔到

我都係同你一樣去唔到hall camp 9月先入去住

今日先收到offer 聽日去reg 有冇得報hall o 同soc o 想識人 定係已經開始左

利申19分英文3 今日先收offer

祝我地好運

hall o有 soc o就完咗了

冇啦冇啦識唔到人做project

fm係咪最好唔好reg個course code數字係3/4開頭既course？
係咪因為代表難度高d？

原本一開波就諗住讀個4開頭
多謝提醒

雖然adviser approve左我個planner，但去到最後reg科個陣係咪可以改變主意唔reg planner上面既某d科而變reg其他科？

是

想問係咪咁解：
NR=任何情況下(例如未爆人仲有位、add/drop period)都無得reg
SR=到左add/drop period就有得reg
C=有人drop左多返個位出黎就有得reg

好亂呀

soc應該仲有onight

我見過yr1 讀4都係A
不過佢學霸

係 聰明 終於有一次fm講係講得啱曬嘅

NSO好唔好玩

冇啦冇啦 男住hall 話要入waiting list 冇位

今年又冇幹事會？

好悶

係咪可以退學生會筆錢

你阿媽係咪女人一樣

巴/絲打們，係我嗰袋冇，定係今年福利袋竟然冇condom ?

啲活動好悶？

好多talk聽 冇乜game

Second rd 入去係咪好撚kam......

聽過人話來緊再冇學生會莊嘅話屬會就要解散 係咪真？

應該係兩年內冇幹事會莊，佢屬下嘅屬會就解散？

2017已經冇莊 今年2018都係冇莊
fm bb多多考慮上幹事會莊吖

想問幾時要交學費
搵唔到邊度寫

舊年係十月中嘅
admission letter背面應該有寫（好似係

thanks
但我依加見到既唔係NR就係C
即係連籮底橙都無，點撚算
定還是只係依加有d嘢仲未睇到，要到左add/drop period先會見到？

我依加兩個term夾埋先得4科，仲要係學校pre assign俾我既

所有course都係show曬出來，如果full咗就真係冇㗎喇
如果必須讀嘅科例如major嘅core course，同LCC LCE，你可以去registry攞form然後試吓paper add/drop，去上第一堂然後叫professor簽張form再交翻去registry，不過paper add/drop我都未試過，詳細程序都係問翻registry嘅人保險D

屌我都全部係C

如果到時入紙都reg唔到就仆街了
巴打你依加兩個term夾埋有幾科係手？

2科

幾時先1001

想問下2017-2018 sem2冷氣費果度，唔係有deposit可以扣㗎咩
我印象中舊年入學好似有交過deposit，張單亦都冇寫有任何嘢爛咗壞咗。係咪我記錯定係其他人都係咁？

係所有庄都會無晒 soc庄都無埋 以後無晒ocamp

係喎，同埋睇返所謂「四權」四個大會得返兩個，仲係得臨時編委會
FM們可以諗下上SU莊，咩post都好

上年都有三個大會
再係咁，就得返宿生會同SSC嘅屬會

非FM但係想問吓上SU莊有咩要做

仲未有notebook優惠

出左啦
HP Apple

自己招人，留意有無人招人

其實上編委庄都得，幹事會同編委會是但有庄都唔會解散

上年Lenovo 同 Apple,
但之後彈多咗間
大家可以睇定啲先

嚟緊52屆同時斷兩支庄就可以解除學生會

印象中sem1冷氣費要自己去東亞交
sem2冷氣費就deposit到扣 有淨就退落戶口

邊度有得睇

學生證攞咗3日就甩色
咩玩法

佢send咗電郵,係

去hall camp要著suit?

我都記得係咁 但係張嘢寄到來要我比錢
巴打你係咪咁

其實我係想問職務上有咩做

好難講喎，都係攪校政，開會，攪比較認真的活動個d，我就覺得主要係政治校政立場要獲認同，要比人感覺有做野，當然做得差或者立場柒就會比人狙擊

你係咪冷氣費多過deposit呀

deposit果欄佢寫零wor
冷氣費都係八十幾啫

你玩咩hall camp叫你著suit咁鳩

同你一樣，要畀四十幾蚊

絕大部分情況下都唔會

其實冷氣費點計

呢個po咁耐都未爆
真係咁少人讀？

爭一頁
會唔會600人都冇

2018年都係set喺一月十八號 星期四來

上年新生都有616位

今年邊個hall fm最fit

今次20日爆一個post

開咗學之後係咪可以申請調hall

好似係一個月後有公調

有冇BBA direct year 3既朋友

想問公調係佢隨機分俾你定係可以自己同人夾(只要4個簽曬名)？

後者

推po
咁耐仲未1001

I love lingu

Lingu no.1

寧入lingu, 不做後門狗

應份架喎
點解要用lingu同後門狗比

博雅教育

成就一生

準備執笠
唔知點解嶺南交學費日子咁前
係咪驚收唔到錢